该工会制定了一项承诺，读者可以在上面签名，表示他们“不会越过纠察线”。 纽约时报的Wirecutter工会威胁说，如果不签署新合同，他们将在一年中最繁忙的时候罢工 
 BSO拒绝加入这一条款，解释说签署该文件将违反公司与工会之间的合同，公司不能要求加入工会的工人越过警戒线。 与斯特拉斯莫尔少数卖票者的纠纷如何导致与巴尔的摩交响乐团的僵局，取消音乐会|Peggy McGlone | 2021年11月5日|华盛顿邮报 
 与此同时，工人们仍在多个州的纠察线上抗议。 约翰迪尔的工人拒绝合同，该公司称其为“我们最好的和最终的报价” 
 自去年夏天以来，旧金山家长联盟(San Francisco Parent Coalition)等组织如雨后春笋般涌现，帮助组织抗议活动，并在学校董事会会议上抗议，以此推动政策改革。 回到学校，准备好了吗|Eromo Egbejule | 2021年8月27日|Ozy 
 他们没有被吓倒，在行李区重新集结，然后去塔吉特百货购买制作纠察标志的用品。 小时工要求更好的工资和福利，并得到他们 
 斯特兰德夫可以拍摄任何东西，从盲人妇女到尖桩栅栏，并使图像不可磨灭。 2014年最佳礼物书|威廉·奥康纳| 2014年12月12日|每日野兽 
 显示季度GDP增长的条形图像是锯子的齿，而不是尖桩栅栏。 2014年5月29日，美国经济出现了小问题，而不是心脏病发作 
 游行结束后，举着警示牌的政治车队前往一家宏伟的快餐店，享用披萨和啤酒。 2014年3月12日，阿根廷的拖放民主|Jeff Campagna | 
 我们停在前面的那辆车有阿斯特罗草皮草坪和白色尖桩栅栏。 第四次战争:我与圣战分子共进午餐|艾略特·阿克曼| 2014年1月21日|每日野兽 
 她一跳就跳过了我们为她新建的白色尖桩栅栏。 我的狗Solha:来自阿富汗，患有创伤后应激障碍Jessie Knadler | 2013年3月13日|每日野兽 
 他们中有许多人受了伤，其中最严重的人被押上了一艘正好开过来的木桩船。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 希克斯在炉火旁磨蹭着，显然是在做晚饭，格里高利正在把马的尖绳拴在新鲜的草地上。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 因此，人们认为把马放在帐篷和火之间靠近帐篷的地方是明智的。 猎狮|R.M. 巴兰坦 
 和伯迪一起上了一艘木桩船在各种炮弹的伴奏下登上了我的驱逐舰。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 毫无征兆地，我们发现自己与纠察队发生了冲突，吃草的马隐约出现在我们身边。 纯金|伯特兰·w·辛克莱